華盛頓郵報記者全程睇住水砲車發射果陣跟本冇暴徒，黑警仲想點兜

Shibani Mahtani
@ShibaniMahtani
I saw no "rioters" outside the mosque. Just un-masked, un-geared volunteers protecting the place of worship, Muslim worshipers behind the gates, a pro-democracy lawmaker, members of the press, domestic workers and some elderly people

有，揸水炮車嗰個咪係囉

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

push

RT ed

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際版Twitter: